[入黎投票啦] 蒙面法立法後前線方向

正評: 轉打快閃 (爆鐵、爆鋪、伏狗等)，遊行集會交比和理非
1. 當場捉到暴動未必告得入，而家有蒙面法，當埸拉到隨時堂都唔使過就判左入獄。
2. 打陣地戰只會比狗部署，有埋蒙面法一定會目標拉更多人。

負評: 維持現有模式
1. 顯示無畏無懼，不怕打壓。

利申:
個人是正評的，無必要同啲狗硬撞硬，減少被捕機會。

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

推

全面打遊擊戰

兵貴神速
唯快不破

組小隊組小隊組小隊

支持快閃

push

快閃
完任即走

仲打陣地戰，有無蒙面法你都唔夠打架啦，要贏人先要知道對手缺點係咩，咁狗隻缺點係缺乏機動性